有冇人覺得討厭人仲容易過鍾意人

愈大愈覺得自己好容易就討厭/唔鍾意，我甚至覺得咁樣仲好，輕輕鬆鬆唔洗顧慮任何人。當你憎一個人，你見到佢柒你可以笑鳩佢，你可以同其他同樣憎佢嘅人講佢壞話，佢做咗咩得罪你無論有心定無意你就算唔可以當面屌你都可以私下屌，你個腦可以盡情咁想像佢有咁折墮得咁折墮，只係因為你討厭佢憎佢唔鍾意佢。

但鍾意就難好多，當你鍾意/愛，你要顧慮對方感受，有時佢做咗啲你唔鍾意嘅嘢你又要忍，你明明一開始係鍾意佢但當佢變咗，變咗做你唔鍾意嘅人，你又唔可以屌。ok咁分開，咁佢係我個腦我回憶入面應該係好定壞？明明以前鍾意，但最後佢係生係死我都可以唔關心，咁究竟我有冇過鍾意佢？如果冇，咁點先知自己幾時先係真正鍾意，幾時係錯覺？真正鍾意應該係咩時候，咩條件之下發動？真正鍾意有冇限期？其實愛本身有冇限期？有嘅話大概會幾時同點樣開始？又幾時完？冇嘅話咁係咪代表我成世人一次都冇真正愛過冇鍾意過人？次次諗到呢度我就覺得自己進入咗一個漩渦然後放棄思考。

Sor for 1999，訓唔著叫下春，我講完啦。